（冇圖）呢啲人唔死都冇用

我同佢地由細玩到大，出生入死。

中學畢業，我DSE考得相當唔錯，econ同ths都有4。我入左恒生管理大學，由恒生銀行嘅大粒野親自指導。基本上中學同學們都深深明白，就算我將來成績幾差都好，都起碼會係恒生銀行做MT，前途無量。當時，我冇問佢地考成點，免得傷感情。佢地最後好多都入左侵大傳理，所以我估佢都考得都好差下。

基本上，我係一個知恩圖報，飲水思源嘅人。將來有成就，一定赴湯蹈火，回報朋友。大學畢業後，我放棄恒生銀行MT offer, 去咗x天金融做derivative trader, underlying 係倫敦著名嘅commodity。

我咁成功，搵咁多錢，咁咪幫下啲中學同學囉。於是，我約左佢哋食飯，同佢地講可以係我公司開個戶口，幫佢哋搵錢。點知佢哋話佢哋無錢開戶口。咁我叫佢哋借錢啦，佢哋又唔肯喎。我真係屌你老母。明知自己冇前途，都唔抓緊機會去搵錢，簡直係浪費生命，唔死都冇用。佢哋好明顯係眼紅，見我咁成功，所以唔俾我幫佢地。咁難怪嘅，我平時見啲大客，幾十萬上落，佢哋仲乞緊食，思想都存在分歧，難以溝通。原來人真係有階級之分，相當可悲。

我成功係鐵定嘅事實，你地負評都冇用。

你借錢比佢地咪得囉死蠢

冇是咁的
扣分

我都想借俾佢地架，但係驚佢地唔好意思囉。

會否有點兒自大

冇是咁的 重作啦

可否成為你的客人

幾十萬上落自己都養唔掂啦, 仲想幫人
依加唔係話唔俾你幫, 但係見到你咁既環境, 邊忍心要你幫, 幫人之前顧好自己先, 如果唔係受完你幫, 良心都過意唔去, 最後你又辛苦, 人地又唔開心, 何必呢?

可以，我份人好無私。你想入幾多錢？

屌你老母

留tg 我老豆有筆錢放係到 想做少少投資

希望我既客戶好心地少少，捐番一部份利潤出去。非洲好多人冇得食飯。

引錯用

乜撚野恒生管理大學，咁on9嘅野你都講得出，難怪恒管比人睇唔起
利申垃圾恒管仔

乜樓豬冇客到要連老友都要昆咁折墮

盡人事姐，幫得就幫。大學生要識感恩。

樓主會唔會諗吓其實你啲朋友未必個個都想搵大錢
有啲人可能只係想隨遇而安 簡簡單單咁就一世
始終人大咗 每個人o既價值觀都唔同 你追求o既野佢未必追求 唔可以將自己o個一套用喺人地到 ，始終個人生係佢o既 你咪由得佢自己決定囉 我覺得作為朋友o既你 唯一可以做o既野就只系可以係佢旁邊指點迷津比意見佢 佢唔聽就算

無是咁的 0分重作

唔明
樓主水鳩啲朋友幫你買倫敦金？

而且我覺得朋友之間o既緣份開始o左就唔好因爲o的咁芝麻綠豆o既事就隨隨便便比佢完結 下下講到唔死都無用老實講有點兒過火

利申 過來人

我一生希望幫助他人，務求社會進步。宜家連朋友都幫唔到，好可惜。

痕大
pound of my school

倫敦金有賺冇蝕，只要買得岩時機，利潤可以去到幾十倍。公司最佳trader係咁講。

講個故事你聽

真人真事

我o個朋友有一日係旺角見到個呀伯推著紙皮過緊馬路 行行下跌左o的紙皮落地下 佢見個呀伯又推車又揸拐杖咁唔方便咪諗著幫佢一把 點撚知個呀伯一句彈埋黎
'屌你老母唔撚洗你幫呀 咪亂鳩咁郁我o的野'
我：

講到尾 其實唔係真係每一個人都需要幫忙
始終每個人都有所謂o既 '尊嚴'
有o的人真係寧願要尊嚴都唔要其他野
至於尊嚴值幾錢 大家心中有數

管理大學

好似未睇過 皮已正

屌你圖都無張話自己有實力，有無勞力士加林寶軚盤相望下？

捐晒畀無國界醫生。

恆管仔
做倫敦金
叫人借錢買
冇是咁的

總分2/10

屌 樓主咁撚有前途咪群埋班廢柴啦

我唔似我啲同事，我賺錢為奉獻社會。

樓主會唔會覺得好無奈，想扮下假膠搞下笑，d認真撚硬係唔知點解可以撚on9睇唔出，仲要問埋晒d on9問題jer撚住晒 個班人可唔可以唔好咁撚on9

其實我好想知點解你地會睇唔出樓主係假膠；如果你其實睇得出嘅話，我又好想知點解你地會認真回一個假膠 點解你地可以咁on9

我都放棄左幼嫩既肌膚, 惹左香港腳, underlying 係世界著名嘅香港特色。
你做個好心捐兩舊金比我醫香港腳啦

其實香港腳唔係香港獨有

樓主屌你老母臭閪

又loop

乜撚野 笑話黎嫁

咁就想做潮文？

含撚啦

真假難分

樓主你一定平時對朋友唔夠好
好似我咁 未開聲d朋友就主動搵我開戶口
現家佢地個個都有錢過我
不過幫朋友開心無所謂啦
佢地試過送值過億既物業比我當謝禮
我都會話番佢地轉頭講明我幫人從來不求回報
叫佢地有閒錢就做善事捐比馬會
最後買左六合彩全餐飛送比我
頭獎得800萬 激死

其實樓豬係真係覺得自己econ ths有4係考得相當唔錯 ？

其實你係咪想睇下有無巴絲幫你開個倉
拎女秘書啲相開十幾個交友app都搵唔到客咩
灝天咁好”生意”都要上連登r
利申發夢知道你地點運作，發夢見到呢個公司字

重作啦，好假

樓主曲線要講明
太多真心